### Tasks progress
* admin (0/5)
	
	1. admin/repo
	
* crypto (0/5)
* forensic (0/5)
* misc (0/5)
* ppc (0/4)
	
	1. Лабиринт. Выйти из процедурно-сгенерированного лабиринта
	2. Счастливый билет. Генерируется число, сумма правой и левой части равна. Подбрать билетик
	3. Съедобное-несъедобное. 1000 раз выиграть в эту игру
	4. MIDI-auth. Сгенерить мелодию для верной авторизации

* pwn (0/5)
* recon (0/5)
* reverse (0/5)
* stego (3/5)
	
	1. alalax
	2. designer
	3. greed

* web (1/6)
	
	1. Подтверждение регистрации через admin - admin@hackforces.com
	2. Blind SQL - подписка на скидки
	3. XSS - отправить другу - ПРИКРЕПИТЬ СООБЩЕНИЕ С XSS инъекцией
	4. Эксклюзивный браузер админа - нужно поменять User-agent. Название UA лежит в БД
	5. Двухфакторная аутентификация через телеграм
	6. RFE - в форме загрузки подставить shell
